有冇人snapchat無限彈app?

琴日都仲好地地
今日一開就淨係彈app
試過clear cache clear data 重裝都唔得
有冇巴打都係咁？
An機
Sony Xperia XZ 2

換機啦

更新完個個都係咁 等下啦